---
date: 2014-04-16
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.19 του Okular
---
Η έκδοση 0.19 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση 4.13 του πακέτου KDE Applications. Αυτή η έκδοση εισάγει μερικά νέα χαρακτηριστικά όπως υποστήριξη στο περιβάλλον χρήσης, χρήση της οθόνης DPI έτσι ώστε το μέγεθος της σελίδας να ταιριάζει με το πραγματικό μέγεθος του εντύπου, βελτιώσεις στο πλαίσιο αναίρεσης/επανάληψης και σε άλλα χαρακτηριστικά. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 0.19.

